東周刊封面: 揭盧凱彤自殺絕密內情

pk東周刊消費死者

密友仲有心情爆料? 乜嘢密友嚟

有無內文睇下

唔想揭本垃圾

一早話左同共x黨有關

《東周刊》是香港出版的周刊雜誌之一，市場定位是一本報導香港娛樂圈及時事新聞為主的雜誌，不過它的新聞資料來源常見以「狗仔隊」偷拍，及再加類似 「故事創作」為主要內容，走大眾通俗路線，2002年因刊登受害女星被虐裸照，引發演藝圈總動員千人大遊行譴責，在社會強烈輿論壓力下宣佈停刊，五個月後由星島新聞集團收購並復刊。

狗改不了吃屎

星島奶共都發盈警
呢本野班垃圾等比人炒啦

想睇肉狼多啲

＋1

ha, 關自己事又唔理
人哋紅事白事私事又走去理

收皮啦東周刊

唔駛睇都知鳩up無料到

齋睇幅圖以為東周刊報道第二次世界大戰爆發…………

樓主東周啲人黎 唔揭內客逼人好奇買黎睇

9成9 照copy 一早出曬街既 訪問/報導
將已知既燥鬱症症狀當 “死前怪行”
盧凱彤自己親口分享左好多患病經歷囉
情緒高低時已經搵左唔同排解壓力方法
佢自己都唔想

垃圾東方執撚左去